[橙汁撚]呢兩隻橙汁係咪停左產？

好似唔覺出面有得賣

第一隻外國仲見到有

見過WO

第一個正呀

tropicana周圍都有啦 無樽裝啫

759之前都有 而家行aeon都唔見

最怕飲到果一陣酸味